不要再說香港人 加油

試著說 香港人
反抗

好！

尋晚已經開始咁做

香港人 反共

共黨死清光

12

34

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

還拖 !

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

香港人 獨立！！！！

香港人必勝

反抗！！！！！！

驅逐共匪 香港獨立

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

香港差佬 屌你老母
香港 反抗！

加油已經無用 再唔反抗 就再無香港人嘅存在